遇着黃牛飛加騙子... 張敬軒，求你賜我兩張飛

比hk$4xxx買飛，過哂數，仲要放飛機，黃牛飛仲好揾過打劫 ~ 有冇黃牛飛介紹，想做埋一份

買黃牛已經on9
仲要唔面交更on9
有第三方平台又唔用仲on9
張敬軒都唔想要on9 fans